今日同個fd去游水 我都未出聲佢就幫我入咗5蚊……

我啱啱伸隻手入個袋佢就幫我入咗5蚊落個locker
跟住話：未出發！先興奮～
咁都算喇唔係咩大不了嘅野

但係游水嗰陣我游得慢，條撚樣喺我後面成日撞鳩我，叫佢游前面佢又話：
「前面隻眼先可以睇實你」
屌我游得慢姐又唔係唔識游

本身仲話游完上佢屋企打機
而家游撚到成肚火游完就返咗屋企，5蚊都唔記得坽
啱啱佢打嚟話我未俾返個5蚊佢仲約我聽日再游或者上佢屋企打機順便俾返佢
仆街唔想出都焗住要去，我諗住去打機算，5蚊當去網吧玩一個鐘

1999

up乜

GAY，完！

留名加甜

邊到唔明？對白嗰到佢真係咁講，我都聽到1999

Gay你老尾，識咗好多年

都唔知你up 乜...

乜撚野都放上連燈

呢篇文同白汁雞皇飯比，邊個比較1999

咁又點唔gay得

新潮文？

百事有可樂 屌佢老母on99

樓豬話：

游水嗰陣畀個fd撞手撞腳
之後游完水仲唔記得攞返locker個五蚊
所以好嬲，right?

差唔多啦，不過最主要想講佢今日啲行為奇奇怪怪唔知係咪熱到個腦神神地，5蚊姐，遲啲俾唔得嘅

5蚊都要問你攞返
做人咁計較嘅話 一開始就唔好搶住幫樓主入五蚊銀啦

咁點解佢要幫我入5蚊？

關人撚事咩 自己whatsapp佢講啦

問你拎返5蚊係想見多你一面既藉口咋
你唔係以為識左咁耐5蚊都計較下話?

You're his bitch!

好有愛

潮文

隻隻字都明 放埋一齊就唔明你up 咩